古巨基討論區(506)五月紅館 | 今年內推出粵語大碟 |

1. 廣東新碟
- 新碟主題關於香港, 靈感源自網絡
- 第1 plug <初心>
- 第2 plug與黃子華合唱<子華說>
- 將陸續有派台歌
- 落實既新碟班底係方皓玟, 林奕匡, 林夕
- 2018年內推出大碟

2. 演唱會
- 10-14/5 香港站
- 19/5 中國湛江站

3. 影視
- 2019年可能拍為其度身訂做的中國電視劇
- 積極計劃執導電影

古巨基Official fanspage:

古巨基Official YouTube Channel:

古巨基Official IG:

古巨基資訊台:

古巨基討論區(1127) 年底出碟 12月中於港有公開演出

古巨基討論區(223) 3月於香港舉行音樂會 推出致敬張國榮翻唱牒

古巨基討論區(414) 回歸樂壇 籌備製作廣東專輯

古巨基討論區(1021) 10.28廣州演唱會 將推出以"香港"為主題的專輯

古巨基討論區(111) 將推出以"香港"為主題的專輯 下一主打歌與男歌手合唱

古巨基討論區(313) 五月紅館｜新合唱歌"子華說"｜今年內推出粵語大碟｜

古巨基討論區(405) 五月紅館｜今年內推出粵語大碟｜

古巨基“我們”世界巡迴演唱會Part2-湛江站

日期：5月19日(星期六) 晚上8:00
地點：湛江奧體中心體育場
票價：280/480/680/780/980/1280元

[b][10-14/5 紅館] 《古巨基我們世界巡迴演唱會 - 香港站特別版 》

日期: 2018年5月10日至14日 (加場10,14號)
時間: 8:15pm
地點: 香港體育館
票價: $280, $480, $780

網上公開發售：

古巨基粵語大碟第一主打歌 - 《初心》

MV:

微電影:

第二首主打歌 -《子華說》

MV:

In-Music-2018ALL COMBO音樂狂歡派對
日期：2018年 5月26日 (星期六)
地點：亞洲國際博覽館10號展館
時間：5:30pm
票價：$580 / $480 / $280 / $180

參與歌手：古巨基、梁詠琪、Hebe田馥甄、尼坤、葉曉粵、Boy Story

門票將於2018年5月7日 上午10時正起公開發售:
網上訂票：

詳情：

砵蘭街古巨基busking

足本版

放飛, 換飛 集中以下呢個post

[13/4賣加場飛] 古巨基演唱會 - 香港站｜5月10-14日

Joel巴原post括號入面個數字係開post日期嚟

屌唔小心搶咗1001 唔識規矩sorry guys

開返就得了

有呀 不過附近真係少人開

[劇透慎入] 古巨基紅館演唱會討論區 10-14/5

[我想繼續唱 /劇透慎入] 古巨基紅館演唱會討論區 10-14/5 (2)

[我想繼續唱/劇透慎入] 古巨基紅館演唱會討論區10-14/5 (3)

[我想繼續唱/劇透慎入] 古巨基紅館演唱會討論區10-14/5 (4)

留底個list做record

有冇時光機可以帶我返演唱會期間再睇多次

我見尾場山頂位都唔算多

(補回上個post link )
古巨基討論區(1127) 年底出碟 12月中於港有公開演出

古巨基討論區(223) 3月於香港舉行音樂會 推出致敬張國榮翻唱牒

古巨基討論區(414) 回歸樂壇 籌備製作廣東專輯

古巨基討論區(1021) 10.28廣州演唱會 將推出以"香港"為主題的專輯

古巨基討論區(111) 將推出以"香港"為主題的專輯 下一主打歌與男歌手合唱

古巨基討論區(313) 五月紅館｜新合唱歌"子華說"｜今年內推出粵語大碟｜

古巨基討論區(405) 五月紅館｜今年內推出粵語大碟｜

古巨基討論區(505) 五月紅館｜今年內推出粵語大碟｜

頭先999靜左冇人夠膽回

我睇 11, 13, 14
尾兩場我有著手機
因為有d歌用捧捧好唔match, 太嘈, 我想聽歌多d
枝野又要拍先著, 又廢🙈

我反而覺得12氣氛幾好
唔知係咪跌完

無錢睇咁多場, 哈哈
13都唔錯
塊布落得好靚, 完全無事

11 佢跌完首首歌佢唱完都好多掌聲同歡呼聲
尾場唔洗講全場都好high（至少我坐附近果幾段都係） 假encore開始個個大合唱

我都係11.12.14咋
講起塊布....尾場....

諗住前一日無事應該尾場都無事
點知最seven…
無眼睇, 我果下都忍唔住小左一聲

基仔應該心諗

尾場呢種7法真係無得救
頭場都型丫自己拉
不過呢d美中不足, 都係回憶既一部分
唔係邊有得笑

同意 世事冇完美

見佢尾場真係出盡力唱諗住落DVD
一開始已經入咗狀態 點知道具組唔爭氣

應早知這世界 從來無完美...

剪返13囉
有得搞既

談到尾場布幕穿崩？基仔笑指﹕「對比跌落台已經是小事，我睇得好透，跌完無事，大難不死必有後福。」

已經睇化了

痴線跌落台真係喊左出黎

凌空拉番都幾危險

穿崩係正常，唔穿崩要還神

留名

因為星期六仲有另一個歌手concert, 今次湛江站highking只係派左3個有參與香港站既去，另加幾個

做乜topic number完全一樣

推爆佢等joel返黎再開啦

你係咪去左湛江站呀？

唔係

由於香港冇機去湛江，全部crew今早到深圳機場搭去湛江

想返去尾場聽多次睇多次

邊個？

會唔會開個連登基仔歌迷會

Donlam911

林俊杰

新帖留個名先

關個dancer咩事

去咗JJ個concert 我估

基仔ig post左story 同華仔哥

見到

個邊好似好熱

27-31度
應該唔會落雨

咁我諗熱都好過地滑掛。。。

基仔小心D

應該仲好痛
邊有咁快好

心痛因爲心很痛

花不痛又係終極side track

Same here

又曚到乜咁

古生應該like到下年都like唔完
不斷有新相tag佢, 好多人R like
放過佢啦, 哈哈

chow_bexxy

唔知係咪真係全部佢like

Public

琴日先開始用咋
How?

hihi ???

屌

[url]網址 [/url]鎖個個入網址既？

Shit
求教學

你quote我打咩理解下

唉.....

啲電去得好快

岩岩ig果條片
12/5
係咪出事後第一晚，準備上機唱爆了前一刻

應該係
最近基仔係咁玩ig好感動

翻墙用美帝软体是不对的!!

#曲

where?

冇留意, 是咪年尾先出

ig story

有傳聞話6月 又有傳聞話9月同iPhone X仲有X Plus一齊出
又話有機會出平版iPhone X
但係佢出平版iPhone X嘅話SE2都無咩存在價值

我唔鐘意SE太細部
大MON岩睇片

岩岩望一望以為入左iPhone post

咩都傾下丫嘛

如果SE2好似X咁無邊都諗得過

我要用大MON J基仔

Kubi個鼻好似咀

用iMac

啲dancer熱死左

希望夜晚會好啲

joel你去睇?

就咁行出街已經好難頂

冇

原來隔離有個post屌緊基仔
睇番原來都好多人撐佢

好嘔心嗰個?

堅屌定有建設性先?
最憎D人係又屌唔係又屌...
理性討論welcome

YES

出事果晚都成班連登仔正評啦
垃圾討論區有咩好在意
以前就做下爆閘狗
依家不了

我地永遠撐基仔

睇正負皮都勝負已分

咁多年都係咁 已經睇化哂
人地要無理取鬧既咪有得人地
唔需要入去嘈埋一份

仲有人compare緊佢同eason

睇都廢時睇 喺到圍爐開心啲

係，估唔到係小學雞forum好難得有得圍爐
btw係好多post都見到絲打你

廢青得閒嘛

壯大基仔嘅網上嘅力量吧

我覺得呢度絲多過巴

應該係事實

應該係

True, 我都係藍絲

一程車聽到11首基仔既歌，好幸福

我一程聽開60首

點解聽到咁多

聽勁歌金曲？

頂

下？堅定流
我一直以為你係巴

英文叫Ramsey 好似係

返工搭車時間啱啱好夠聽一隻碟

頂笑咗

大家聽得最多係邊隻碟？我係《告別我的戀人們》

其實呢度得我一個巴

由小學鐘意基仔到依家岀黎做野

我由中一鐘意到宜家

metoo

me too
戀無可戀直情同我個故事好似，只不過係未開始同變唔翻做朋友，佢都好鍾意基仔㗎

依家人格侮辱真係易果個post話基仔人串
又話做傳媒一定知 啲人chok多兩chok叫佢比事例又冇人講得出
最好笑係竟然佢咁衰
以佢2000年代咁紅寫佢衰野一定銷量勁好但都冇記者爆佢醜聞 班人真係為反而反
好彩仲有好多人係心水清

佢真係好煩我係基仔一定block左佢

痴撚線
基仔一定唔會係串囉
俾人恰就有份

Yes, 我睇到好無奈

我聽逆時光會心情唔好
"人回到起點，情純粹一點"

不過心跳回憶真係冇得輸
而家已經冇左以前個種感覺

同嗰啲咩想知再講一樣咁on9

Human我生同Moments兩隻碟聽完個人係會平靜到

仲好地地

所以唔洗理佢地
不攻自破

我嗰條無用到，自己帶螢光棒入場fing

就係囉, 記者最叻少少野吹大大
最中意影樣衰相
基仔真係少
明顯係人好, 記者都會幫幫手

我最後兩場聽佢唱心跳回憶聽到喊
唔知乜事
可能親眼睇住差點失去

2008某次中國奧運show
我係後台做野
見到古巨基要求合照
佢話好呀

串？

睇下佢金牌轉會同醫神強敵論果次
記者都算係錫住佢黎報導
俾著第個黑人憎d重唔踩多兩腳？

聽完就算啦 應該慶幸連登仔反佢 越反越紅

金牌轉英皇
一間就執 恩師被架空 人事關係複雜 前途到樽頸位
一間重視佢比資金佢拍電影 容易啲向大陸發展 比多啲自由度 人事冇咁複雜 比新發展方向
傻既都識揀

不過我都係比較鍾意金牌既佢
岩岩轉會果期真係好麻麻
依家好d

我鐘意英皇既佢
金牌既佢唱法好假好悶

公司方面搞CD, 公關, 演唱會等等金牌都係柒過人

世紀合照 今次冇Lorraine添

基仔30幾度戶外綵排仲著長袖

基仔：天氣開始有啲熱

即使不再有白天

西伯利亞人唔怕凍，古巨基唔怕熱
其實想佢快啲做好隻碟但又想佢抖下

佢屋企係咪無短袖衫

你留意下，佢會著，不過加件長袖底衫咁解

但明明演唱會流哂汗都叫唔怕熱？

我反而想知點解佢手心真係吱得出汗

原來第一晚蔡一威個老婆一早坐左係VIP個行

你張圖show唔到出黎，不過知你講緊wyman果張

Yes

我最期待的基仔同軒仔合照落空

係咪軒仔冇入後台，入左照計會有
不過克勤都冇

古巨基同甜心粉絲王既女主角合照

我懷疑克勤早走左，果晚睇睇下望過去唔見左佢

好想知基仔幾時同mani咁fd
明明之前轉會d人話mani反對簽基仔入英皇

睇佢ig好似果日拍完mv即趕過去連飯都未食
義氣朋友黎

克勤出名早走
頒獎典禮都係

都9年前
可能簽左返黎好使好用咪改觀囉

基仔ig post軒仔同piza姐

佢係遲到，有冇早走唔知

軒仔都唔係第一次，婚宴有去但冇影相

跟甩左, 尾場勁揪塊布點柒法??

唱完初心落個下左邊kick住器材落唔到，基仔冇遮擋下係個架行返落黎

綵排完出晒汗，但都仲係長袖衫

唐詩詠攬到咁 古太有咩反應

佢facebook都好撚精彩

原來youtube係有演唱會我與你個畫畫MV

我都想咁攬

首歌出個陣已經有mv

但冇upload上YouTube, 有upload上Facebook
呢段片係婚宴當日場內有播
依家係海蝶音樂upload左，唔係英皇

咁樣樣, 柒到核爆…
隻獅子喺後面現兜兜咁吹漲

你又係藍絲？

有反對咩？
記得個陣轉會消息一出基仔俾人攻擊
Mani仲即刻出聲㗎喎
好記得佢話出於惻隱之心所以出聲

想攬唐詩詠

可能當時老闆已拍板簽
Anyway 除左上大陸既時間稍多
我覺得蛋記比基既自由創作都係幾夠的
如果唔係都唔會有呢個演唱會

paco捧人方式已經回塘
睇下間太陽除左許志安外仲有邊個上水
唔好同我講容祖兒個ex

散左咩？

想攬基仔

攬住晒

paco應該都知拍戲好搵過做音樂,
舊年佢講"殺破狼- 貪狼"仲多過成間太陽任何一首歌。

Fiona最好啦 轉哂型同歌路
許志安就不過不失
j arie唱歌唔錯又唔捧 推左佢去拍戲
容祖兒個ex就收返埋先啦

都似係 太陽依家拍戲多過出歌

太陽依家搞演唱會多過出歌

必看

有冇片
我最想睇呢 d making of

之後睇住工作人員收埋塊布嗰陣，我驚到出哂手汗 勁牙煙

坐側面睇得好清楚

佢地收緊塊布 個燈架一路係度震

原本初心成個火箭升空咁樣, 型到爆

結果

係咪螢光指揮棒果班?

螢光指揮棒果個好似dancer黎

我見佢地第二場檢查果台架檢查得好認真

我開頭都以為係dancer黎，應該真係啲工程人員黎

著工程衫fing棍係dancer, 黑衫係真工作人員？

著工程衫真係工程人員黎，事關基仔喺嗰part同佢地完全冇互動

我以為係營造氣氛

我覺得無乜遺和感
都似係幫佢檢查飛船, 預備飛天, 故事接到👍🏼

咁幾好戲喎

第一場唱毛查查頭半首果陣, 真係以為係 dancer

唱俾老婆聽果part唔唱幸福方舟

所以我覺得唔係全部佢like…
今日都仲like果d應該唔係啦
唔係應該準備緊今晚咩

有Like都開心，之前覆留言仲開心

但資訊台一個鐘之前出post
話基仔返左酒店休息
我見應該係個段時間like?
最新post個啲都冇再like

我最想係佢真係有睇內文

咁又係, 呢d真係開心既
係佢又好, 唔係又好, 至少佢有叫人做呢d野
算係咁

有心人

不過有小丑emoji個個應該係佢？
見佢久唔久都用下

圖是演唱會完左第二日同珈安上寺

太遲set public 冇like

可能依加tag個啲先真係佢like
之前實在太多個post了！

宜家ig 個sorting 怪怪地，沉左底都唔奇

同埋ig點解冇左行刪除搜尋記錄？

喺個人setting 最底

我無用ig…靠大家開心share過黎報料
🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️

更新完得返 新增帳戶同登出 兩行

真係好有心 講得出做得到

基仔是最好的

新個d真係有like, 之前有一張沉左底

btw資訊台即係邊個

Fb 古巨基資訊台

古太仲話 晩上幫你們拿

拿甚麼？

送給基仔的禮物啊

基仔從外面回到酒店，並接受基本色歌迷送的禮物。<<< 頂我睇左色迷迷

就快開始 希望一切順利

快d出碟

中國個邊既歌迷會好似搞得幾好

香港歌迷會=佛系 cap水 倒基仔米

但演唱會見到基仔都好關顧果邊

我地呢邊可唔可以搞番好少少

係咁先嬲
班友對唔對得住基仔咁愛佢地

我見佢地微博有聊天群
基仔會空降互動
見歌迷cap圖仲有錄音

佢果日唱完逆時光, 講左句 「滿足喇掛」
指住果堆歌迷講
果下心入面有0.1秒傷心覺得, 其實我都有份
😔
不過當然0.1秒之後我都係開心既

明明唔關佢地事
冇心做就讓返比人做啦好心佢地班垃圾

Same feeling
但跪求逆時光似係連登先嫁喎

關佢地事？

其實唔好分化
只想大家有個渠道互通
好似人地五月天, 2萬幾人都搞到個人浪咁正
基仔好似好難夾到大家一致去做d咩咁

真係好

佢講完呢句我嗌到傻左 太興奮

感覺係核心個班太耐
同古生古太熟又係佢地
而佢地又唔肯侵新人
好難壯大

可能有私心
因為始終佢地可能係最先果班
有咩消息第一時間知
換人唔係咁易, 因為無其他渠道收到第一手料

再者好似你話齋, 唔侵新人
自己圍內熟左果d搞掂左就算
結果莊大唔到不特止
慢慢流失, 無再打理就沉哂

唯有我地連登默默支持佢啦

唉 明明應該可以再壯大啲
好可惜

以前細個, 無錢, 無入歌迷會
依家人大左, 可以做自己鍾意既野
有時會諗 係咪真係無野可以做到？

基仔幾時先知有我地依班人
想佢知其實仲有好多人默默咁支持佢...
唔至歌迷會個班

唉 完全明！
因為我都係咁
到大左我都唔理人地目光
淨係想做啲自己中意做既野
點解好似都咁難...

exactly, 而家明明有能力但又咩都做唔到

有私心其實都明既
但真係希望fans club可以團結下啲fans
如果想夾歌迷一齊做某啲野 歌迷會真係好重要

其實佢應該知既 話晒有人MON post

當然依家已經好少再好似少女時代咁出function跑停車場
咁多年喇, 心裡面只係好想做返d野
推返高佢, 又唔知自己可以做d咩

淨係想團結返啲fans都已經好難

就連演唱會想一齊開燈都冇統一渠道
已經感覺無力感好重

我地呢度, 會唔會有野可以做到…?🤔

佢地都唔比其他人玩 無能力得黎又自私
你話佢地做到野我都冇野好講

依家官方歌迷會係用咩渠道溝通？

頂 我之前仲on99 inbox佢地問可唔可以入會 原來佢地唔浸新人

屌 我都係 完全唔應機

佢地私下應該有唔小group

Inbox 平時果個fb page呀？

大家都係撐基仔
為乜要咁呢…

係呀

而家除左fb page 係咪無方法搵到佢地

Fb page係邊個？

佢地好似想將基仔私有化咁

只想佢知道, 仲有人撐左佢好多年

同意 同埋想睇演唱會可以坐前啲

平時果個

下次真係要組團 圍一堆燈光等佢注意到

係

可以試, 不過有難度
歌迷會係包左一格

但我地只能自己去訂票, 一定分到散哂
一係就諗個爆d既方法, 例如大家一樣/一個系列既燈牌/螢光捧

成日聽到佢指住啲fans堆話
你地好易認嫁咋
真係好灰
其實好想同佢講
支持你既人又點至咁少
仲有好多你未見過既面孔呢

今晚有唱當年情

我見生日會都係經個page講 以為佢地都有份管理

我覺得有份

盡量6連咁買可能會好啲嘅我估 但公售啲位...

唔洗問
9成9唔係自己個首

ff 英皇人見post幫手買就好了

有難度呀
信用卡訂都係比14行邊位第三格我乍
唔上唔落, 收到飛果下屌出聲

clear card 28 早知公售先買

ff 我地度好橋之後搵英皇人幫幫手 😂

燈牌要寫乜 連登fans club
如果可以坐埋一齊就好

唔坐埋一齊真係好難睇到我地

改個爆d既名得唔得
硬係覺得柒柒地 🙊

爆了

想問大陸人用微博係用qq定新浪
還是呢兩個係同一個黎

其實都係…
不過國內自己一個都合理既

一係整個同系列燈牌

台灣都好似有個

咁每個地方有一個好合理姐，但去到你主場至少做番啲嘢丫

大陸都份湖南 廣州 深圳 等等。。。

都無乜所謂
始終當地先容易contact
容易組織
香港做好自己果part就已經好夠

重點係 香港歌迷會零消息零交流
該如何是好

問題係香港個班做得好衰 。。。
我地又改變唔到

唔多想舉燈牌 但想encore果啲位有人帶

明白，但始終要有人帶頭，同埋傳到比個場既其他fans

依個ok

唔錯wor

一d人拍棒，另一d舉牌 做好分工

Yes!!

重點 坐山頂如何睇到我地

要集體行動先得

要先解決如何一齊坐呢個問題

但呢個會過時？
遲下出第二隻 咪換牌換到仆街…

笑左

大電視會影！
只要夠爆

重點

不想純ff.....

唉⋯我地會唔會有一日成功？

首先要壯大到呢啲人先
多人嘅時候就唔到佢哋唔理

我地依到有冇10個

洗唔洗數一數先 我先
1. 初初

你地接落去

其實有諗過開tg grp
但係好難核實啲人係咪真係fans
一陣有班爆閘狗入嚟就麻煩
但係要篩選過啲人先比入又好驚變咗另一個小圈子

灰左…

1.初初
2.蝦你波波

如果認真就要開

1. 初初
2. 港大古巨基
3. Joel古巨基
4. 蝦你波波
4. 字裡行間

如果大家都覺得可以睇Joel頭嘅話就睇下佢點睇先決定啦

得5個

跟大隊

到下次演唱會先開都未遲嘅

Sorry 我膠左
呢個繼續

1. 初初
2. 港大古巨基
3. Joel古巨基
4. 蝦你波波
5.字裡行間
6. 失敗者

1. 初初
2. 港大古巨基
3. Joel古巨基
4. 蝦你波波
5. 字裡行間
6. 失敗者

1. 初初
2. 港大古巨基
3. Joel古巨基
4. 蝦你波波
5. 字裡行間
6. 失敗者
7. Nash

其實呢度大把人啦

真心想問下 上次尾場吹BB係呢度既人定大陸果班?

上次班人我見有舉牌嫁

下次演唱會先諗呢啲啦不如

我聽到既聲唔係由左上角班歌迷會黎
似係正中間/山頂

係藍區地下較後位置
肥妹仔黎

呢兩個月眨下眼就過 快啲出碟啦

我覺得搞得黎差唔多 如果話出廣東碟
好快返黎

出碟啲function都可以去

ff陣間又臨時話開sidetrack concert

呢類function應該仲易，唔洗爭買位

1. 初初
2. 港大古巨基
3. Joel古巨基
4. 蝦你波波
5. 字裡行間
6. 失敗者
7. Nash

呢d好鍾意玩平日…？

想佢抖下 又驚佢一抖又要等7年

如果真係想fight個區返黎
我地係宣傳活動已經要蒲頭

當我冇講過 冇咩追過星

請假都要去

我覺得有part two?應該...

唔好啊
小型個d都好丫

8. 平陰妹

唔好留咗我

佢提過好多次, 我覺得應該真係有

我記得係以你為榮咁上下左右既位發出
歌迷會係我對面 D聲唔係果邊傳出黎

尾場
係咪近左上角？

尾場嗰陣我有諗過係咪joel吹

大陸宜家part 2緊，香港先開第一次

有嗌冇吹

佢地坐依到 有舉牌

大陸個場咁鬼大
估唔到佢咁多粉喺大陸

出埋隻碟抖一抖再part 2

驚佢開始左電影就又放低唱歌一排…

佢微博追蹤者多過fb ig好多

係呢個位附近啦/再左少少 唔係好認到

大陸幾多人丫，fb除左香港同華語地區外，點會識基仔，有都唔多囉

咁又係

大陸好紅嫁佢
所以先話受仔錫哂佢

同埋佢微博好早就玩，fb ig近期先用得多

十個都冇

老老實實 基仔喺中國紅透半邊天嘅時候好多會員包括我都未戒奶

逆時光巴打嗰啲都未上同埋有啲fans無連登ac 不過都好active

冇連登ac個d可以點line up

所以我成日諗點解我唔早啲出世
我冇陪基仔渡過低潮期

word of month架喳

換個角度諗 好彩唔係再遲幾年出世 總算見識過全盛時期

好正面既失敗者

04年我睇903嗰陣心諗條友做乜喊到咁
到05年開始聽佢啲歌留意佢多咗之後 再睇返04年嘅叱咤自己都眼濕濕

我仲記得我跟住佢喊

08年睇住自己由仙境跌落地獄
10年睇住佢上返男歌手三甲

其實都好怨恨唔早幾年 我細個對基仔印象由情深深一嘢跳到愛得太遲 以前靜係識聽歌唔會點追新聞

1. 初初
2. 港大古巨基
3. Joel古巨基
4. 蝦你波波
5. 字裡行間
6. 失敗者
7. Nash
8. 平陰妹
9. 逆時光

咁又真係隔得遠左小小。。。

就快有十個了

1.初初
2.港大古巨基
3.Joel古巨基
4.蝦你波波
5.字裡行間
6.失敗者
7.Nash
8.平陰妹
9.逆時光
10.大雄胖虎綜合症

有10個

FILA妹是咪未上水

Achievement unlocked

90後尾班車 冇計
同年都唔會睇/冇聽過情深深

我都係乞我表妹ac咋

好滾動

明天仔

不少想成為連登一份子但沒有ISP-EMAIL的CD-ROM登記，我們現提供一個可行的方法登記成為會員

請跟從以下步驟，否則將有可能不成功！！！

1: 請在本帖底部使用FACEBOOK讚好此帖，並將此POST分享至FACEBOOK

2: 本討論區伺服器會自動儲存己讚好並分享到FACEBOOK帳號的電郵地址，所以必須使用該電郵地址登記。

3: 由於伺服器認證及儲存電郵需時，請耐心等候24小時以免增加伺服器負荷。

4: 使用FACEBOOK帳號的電郵於本討論登記，謹記電郵類別選擇ISP及備用電郵不能與登記的電郵相同。

5: 申請加入後5分鐘查閱電子郵箱以取得連登帳號登入密碼。

6: 成功申請成為連登會員

這裡是連登 這裡有力量

基迷連登會然區
1.初初
2.港大古巨基
3.Joel古巨基
4.蝦你波波
5.字裡行間
6.失敗者
7.Nash
8.平陰妹
9.逆時光
10.大雄胖虎綜合症
11. 大世界小幸運

食完飯深潛溫書先 仲未完sem

辛苦了

原來可以咁

加油呀

一陣玩幾盤食雞先

返酒店lu

。。。

你話你定基仔

我都係90s 當年細細個好鐘意睇情深深雨濛濛 之後就鐘意左佢
仲記得佢返黎香港唱歌果排播還珠格格3 好正
雖然果陣佢做五阿哥做得好用力

好想好想～好想好想～～

睇情深深好似係幼稚園嘅事 睇都睇唔明 細個去鄉下成日都播

突然又ff新碟講香港 整返首
鍵盤歌迷/網絡歌迷
歌名都諗埋

最鍾意離別的車站果幕

Why not both

Btw, 有無link? 粵語版 🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️

同爾康交換老婆

我以前喺大陸電視睇 未認真搵但見youtube有

好似爭你咼, 儲夠一打

基迷連登會然區
1.初初
2.港大古巨基
3.Joel古巨基
4.蝦你波波
5.字裡行間
6.失敗者
7.Nash
8.平陰妹
9.逆時光
10.大雄胖虎綜合症
11. 大世界小幸運

容我三思

12.Carol子

點解當年會比佢呃到
仲鍾意到依家, 世紀大騙案😂

Btw, 除左還3 真係頂唔到要自首
佢其他 笑看風雲, 皇家反千組
我有煲哂✌🏼

我有睇徐安良

求戀期同天旋地戀個類幾岩佢做

甜心粉絲王呢

唔同啦，佢早期呢2套真心正，大左反而唔知俾咩角色佢好

我鍾意呢個

求戀期, 天旋地戀好難搵
仲有無得翻煲？

呢D真係要搵日得閒煲返 已經唔係好記得

Sem break諗住睇返情深深雨濛濛

啱啱google求戀期有

岩岩正睇緊好想好想～好想好想～

有冇內地rundown

點解我成日都睇唔到既🤔

Joel

廣東歌

上到第一

個album入面係廣東歌

入面啲comment話任天堂流涙得13秒，仲少過試聽

有好想好想 好正

劉翔劉翔～

老歌迷表示聽到厭

國語歌有冇人好鐘意窮我一生

話說呢首係我第一首聽佢既歌
幼稚園睇情深深 回憶呀

新人要自拍 好似係

第一首+1 聽十幾年都冇厭過
睇黎我地差唔多歲數

ching sick ball

我曾經好中意依首
何必打擾都好正

呢度應該幾多90後

正呀喂
窮我一生給你真愛～
有聲

富萬代都好聽，尋晚唱k見到list有，但冇點

評分得1星半

基迷連登會然點名區

1.初初
2.港大古巨基
3.Joel古巨基
4.蝦你波波
5.字裡行間
6.失敗者
7.Nash
8.平陰妹
9.逆時光
10.大雄胖虎綜合症
11.大世界小幸運
12.Carol子

其實呢度人少少都幾開心
不過最好就越嚟越多人啦

集合網絡歌迷啊！

有一打, 滾動中

以前有個天道絕心巴打，佢、我、東莞神起三個撐起個post，依家天道絕心唔見左

全盛時期最多幾多人 ？

我都係15先開始活躍

歡迎

以為你訓左
食完雞？

點算 我冇乜點聽基仔d國語歌
有冇邊幾首係必聽

岩岩食完 拎唔到第一sosad

Poor

Old boy國語聽左未

你當我係從零開始就得

如果國語我自己最中意
我還是你的情歌王個隻碟

好 聽日聽下先

我們個隻就
找到你是我最偉大的成功 必聽
其次我自己最中意
何必打擾
功課
以後就這樣了
像朋友一樣
愛情也有生命
其實姐係全部
All maintrack sorry

thanks
補住課先

太舊個啲國語我自己都好少聽
我都要惡補下

忘了時間的鐘都要聽

比如?
我淨係識好想好

依首都好好聽

好想好想

睡美人同夏天的童話無得輸
仲有忘了時間的鐘

睡美人

唔講都唔記得左夏天的童話

試過聽到喊

即刻down返哂啲超舊國語歌先
突然覺得歉意好重

聽緊 唔錯唔錯
我都幾鍾意呢種曲風

特登貼圖以加強效果

聽緊，好多遺憾

睡前一曲比基仔冧掂

之前基仔ig po過睡美人上去 佢有reply我cm

之前係咪喺浴室唱過？
邊度有得睇返？
我淨係睇左廚房果個乍

Um......依個comment好熟口面

係, 勁沉重
不過都好聽呀

Sorry

Thanks!
點解好似完全無見過既…
無喺fb出post咩？

可能係比大陸人睇 所以香港冇乜人知

又黎自爆

Yes yes

下一站澳門/佛山？

綵排可能留力je
話晒之前係香港站唱得咁用力

頂你笑左

基仔讚湛江站現場d燈好靚
點解我地呢邊做唔到

確實真係好靚
如果歡樂今宵著哂, 都好靚架
😔😔😔

太多街客喇 之前睇軒仔同Ivana個演唱會嘅時候 軒仔唱某啲歌全場都開燈

幾時先…？

幾時

好靚

香港
強烈要求唔好再派棒

佢地琴晚派藍色發泡膠營光棒，唔洗揮都會著個啲，但一要著手機燈，全場都自覺著

岩岩追post既時候
發現有點名區
對唔住我遲左啊
仲有無得點名
去到第幾啊啊啊啊啊啊啊啊

好靚好靚好靚

超靚呀😍

基迷連登會然點名區

1.初初
2.港大古巨基
3.Joel古巨基
4.蝦你波波
5.字裡行間
6.失敗者
7.Nash
8.平陰妹
9.逆時光
10.大雄胖虎綜合症
11.大世界小幸運
12.Carol子
13.Fila妹

好靚！！

大陸個場咁大既

同一個ig post佢可以留十幾個留言
不嬲見佢自言自語多，做乜今次要求人地覆佢

睇觀眾反應
我開始明點解佢上大陸發展了

我覺得基仔做好正
我鍾意聽佢唱人地d歌
因為果d老餅歌我自己本身都好鍾意

多左好多人 滾動

下一步要諗做d咩

香港基迷比唔到熱情

但迪士尼班五粉可以做到呢種效果

真心鍾意左好多年（起碼十年 ）
想幫得就幫

如果唔係考緊試應該會想去

係 十年前得幾歲咩都做唔到
所以而家好想支持翻多啲

去了呢一步係咪應該開tg group傾

有冇人會去星期六個in music 2018 party

我要返工

想去 但唔得閒

咁多其他人, 出得果少少
仲要比錢…

亞博好遠

你又岩 對其他人冇興趣

如果唔駛錢
我可以去撐場😂😂😂
睇完基哥就可以走
或者比面睇埋gigi

係囉 唔洗錢就好
坐前面又要比500幾蚊。。哪有錢

坐山頂啦呢d就, 如果真係要自己比錢

想睇埋hebe gigi 但另外果啲完全唔知乜水

想睇Hebe基仔 但要比錢睇埋其他果D唔知乜水咁就算了

周街都播基仔啲歌

你入得賭場未

係咪21先入得

好似係

啱啱夠

same

演唱會都完左一段時間
我想問下香港站同大陸、美國、新加坡果d換左咩
因為我見港外果d有著Monica 果d 皮褲
又有part係著紅衫唱愛與誠（唔係香港隻龍蝦）
又有part係著蠟像館套衫

播邊首

頭先8點幾偷聽到老豆部收音機播can we try 冷門歌

勁歌金曲

蠟像館果件衫係2015年果次跳舞環節著, 2017已經冇 (變左哥哥medley)

龍蝦衫係香港首次出現, 之前都係紅色, 聽聞係紙質, 但唔知香港站係原有紙質衫+波鞋裝飾 , 定係全新一套衫

其他同2017冇咩分別, 黃丹儀彈琴果part件禮服直頭係3年不變

仲以為18歲入得

我一直有個諗法，覺得佢套套衫都要襯埋手套就係想避免手汗整壞咪？但一握手就發覺佢啲汗係由手套再滲埋出黎

諗起佢話拍我是歌手3整壞左好多支咪

龍蝦part2深圳開始有

滲出黎咁勁
不過見過佢youtube打機d片，真係渣得出手汗

今晚剛學剪片, 可以對吓

唔帶手套 枝咪壞硬

黃丹儀彈琴果part
我見有唱《找到你是我最偉大的成功》啵
咁cut左邊首
《我與你》咁hash Tag 應該唔會cut la

即係2015年跳舞環節
著蠟像館件衫

2017年就變左著皮褲，著哥哥

香港版就唱粉色西裝外套跳唱子華說，敢死隊果堆

？

係咪湛江？果件紙鶴黎？

2015年
古巨基'我們'世界巡迴演唱會- 深圳站rundown
爆了
夢中人
忘了時間的鐘
喜歡
歡樂今宵
突然好想你
匆匆那年
友共情
青春修練手冊
青蘋果樂團
紅日
好想好想
my destiny
嗜好
愛是永恆
找到你是我最偉大的成功
父親
愛得太遲
情人
明星
monica
無畏
愛與誠
勁歌金曲2情歌王

藍字果 part好似就係黃丹儀彈琴

2017年深圳場

屌就係呢個不安rundown
果時心諗會唔會係香港開又咁樣搬字過紙

搬左3成啦

搬咗廣州站

張佳添 - 不過是人(愛得太遲DEMO)

愛得太遲 係邊個作曲？張佳添？定係楊鎮邦？

WIKI: 愛得太遲 原曲為《不過是人》，為宇宙大爆炸旗下創作人楊鎮邦所創作，後來賣予金牌娛樂，由林夕填詞、雷頌德編曲和監製、（古巨基）主唱。

18就差少少少少少
21就差少少

點解廣州站個rundown 咁恐怖都可以咁好氣氛

除左好想好想 幾乎全部國語都唔識

忘了時間的鐘都唔識？
勁歌金曲2都唔識？

其實唔洗介意
因為好多都係佢「我是歌手」系列既歌黎

忘了時間的鐘無聽 sorry
勁歌金曲2就識
唱k必定放最後唱

呢個list淨係識 忘了時間的鐘, 喜歡, 好想好想
好彩國語歌佢好少唱
如果唔係真係口啞啞, 哈哈

其實有幾首唔係佢D歌黎 大家唔洗驚

匆匆那年
青春修練手冊
青蘋果樂團

呢d係咪佢架？聽都未聽過個歌名🙈

唔係 放心

匆匆那年 王菲
青春修煉手冊就上面大陸D小鮮肉唱既 好似好紅
青蘋果樂團就好似小虎隊
唔知有冇記錯

關 仁 隱 事 ： 手 汗 多 駁 髮 扮 型男 歌 星

手 汗 多 因 為 前 額 脫 髮 ， 要 靠 駁 髮 扮 型 仔 ， 但 佢 開 工 時 都 幾 麻 煩 ， 聽 無 記 幕 後 人 講 ， 同 呢 位 歌 手 拍 認 真 煩 ， 因 為 大 風 地 方 佢 必 定 唔 肯 去 ， 驚 吹 甩 假 髮 ， 記 得 有 次 要 去 海 邊 拍 外 景 ， 佢 女 友 兼 助 手 就 用 好 多 藉 口 要 改 地 點 ， 如 果 落 雨 景 ， 佢 一 樣 唔 想 拍 ， 因 為 頭 髮 一 濕 就 露 底 。 禿 頭 真 係 好 多 男 星 之 苦 ， 好 似 手 汗 多 咁 ， 為 要 就 住 駁 髮 ， 拍 要 咁 鬼 煩 ， 關 仁 都 替 佢 慘 。(From Apple)

以前我都唔信點會係假髮
同自己年紀增長
終於明白家族遺傳係避唔到
可能我都會織

頂+Pat陰
其實冇側田咁嚴重

但藝人黎講都叫唔好睇囉

出道就黎三十年冇朋友先係有問題啦下話

唔關事啦

點解香港塊布落得咁7
獅子對翼都霸氣好多

嘩 兩回事
好想係現場

無錯
重點係佢人好, 唱歌好

Sleep is for the weak

做咩咁夜仲唔訓

#youtoo

廣州站歌list please?

角度問題咋話?

駁髮d人講到好大件事咁
出面一大堆人整容Tim la

想佢出多d打機片

好想同佢一齊打mhw

岩岩search 忘了世界的鐘 黎聽 自知原來聽過

呢啲最出名既國語歌應該有聽過

因為平時聽到國語歌會自動skip左
日韓歐美都聽係唔鐘意聽國語

忘了世界的鐘算係佢國語歌之中既經典黎

推

List出黎係楊鎮邦

咁原曲係張佳添作？定係張佳添唱楊鎮邦的demo？

所以原來聽過

張佳添有唱開demo, 可能呢首都係佢

我唔識打機, 但好鍾意睇佢d打機片
好好笑, 搞到好似好好玩咁

濕到手掣都壞

其實新歌幾時先派
呢排英皇男歌手都冇新歌啦
李克勤首單身狗直頭派完都冇咩聲氣
完show就推首新歌keep住個勢仲好啦

英皇啲垃圾宣傳真係

可能要等得閒 上到電台做訪問先派?

古巨基話要mv先派
依家忙緊演唱會，那有時間拍mv

做咩要咁執著
演唱會個勢咁好，唔想嘥呀

應該就黎拍，休息幾日先

依家唔出席頒獎典禮，寧願慢功出細貨

好啦，都啱嘅
連mv派成件事係完美啲嘅

好期待佢會搵好多運動員出嚟
港足就一定啦

如果搵運動員既話
以佢性格應該唔止拍MV了
可能又整個特輯

廣州站rundown
爆了
夢中人
必殺技
大雄
歡樂今宵
戀無可戀
傷追人
Dear Leslie
哥哥medley
義海豪情
天上人間
煙雨濛濛
好想好想
愛的解釋
愛回家
以你為榮
我與你
愛得太遲
重複犯錯
第二最愛
任天堂流淚
藍天與白雲
花灑
友共情
無畏
愛與誠
情歌王

好近香港

考晒試感到興奮

恭喜

新icon

我都都快啲考完
但我連考都沒開始考

一星期無見基仔啦

演唱會後遺症

其實好後悔15年冇去到台灣，硬係佢有特別event就同我撞哂schedule

中學生?

你估下

15年有咩特別事

傳說中00後基迷

音樂會？

蘇施黃煮野比基仔食
基仔望落去好憔悴

終於著短袖 印象件tee好似好貴

唓…灰左…

慳返

但係我鍾意左基仔無10年都有8，9年
#雖然唔算長

終於搵到同年代知音人

你00？

01

依然仲停留係覺得佢仲係三十零歲既時期

果晚唱順風車我仲問 fila妹識唔識首歌 佢太後生

當晚我隔離有個人字拖微信哥哥, 有上過大陸睇中山場, 大家都知大約rundown

其實個晚我除左 新歌同個首咩咩今期流行唔識之外 全部都識

真佛系歌手

Liked

果然今日去拜拜🙏🏻

佢手都有串佛球
唔知夕爺幾時整首佛計歌比佢

弱水三千

同古太情侶佛珠
周刊寫佢上台除低左，跌落台之後古太即刻幫佢戴番

我之前仲答人話佢三十幾

基迷連登會然點名區

1.初初
2.港大古巨基
3.Joel古巨基
4.蝦你波波
5.字裡行間
6.失敗者
7.Nash
8.平陰妹
9.逆時光
10.大雄胖虎綜合症
11.大世界小幸運
12.Carol子
13.Fila妹
14.咪撚睇我個名
15.東莞神起
16.sou
17.喜愛李紫昕迷信

我都同老母講佢大我十幾屆咋嘛 計一計 錯晒

你讀林裘謀?

18.冷冷雨

果晚真係嚇死
真係有諗過支持左廿年既歌手就咁走左 (啋！) 會點

上天真係有睇住佢
咁快就好返九成
之前訪問醫生仲話起碼兩星期啲肌肉先會鬆少少

睇黎有大陸歌迷mon post
Youtube有人upload左戀後感live

連登既基仔fans真係高質

謝謝基迷無私分享

快backup!!!

真

19. 美波bb

有冇大陸歌迷有拍低青春修煉手冊+青蘋果樂園??
3年都冇片流出呀

20. SergiPalencia

21. 匡智會發言人

Wow 突然上晒水

有20個人喇
#齊鼓掌

加油繼續推多d人

感動

嘩 勁丫！

22. 人山人海

明顯我地大家都真係好錫佢

基迷連登會然點名區

1.初初
2.港大古巨基
3.Joel古巨基
4.蝦你波波
5.字裡行間
6.失敗者
7.Nash
8.平陰妹
9.逆時光
10.大雄胖虎綜合症
11.大世界小幸運
12.Carol子
13.Fila妹
14.咪撚睇我個名
15.東莞神起
16.sou
17.喜愛李紫昕迷信
18.冷冷雨
19. 美波bb
20. SergiPalencia
21. 匡智會發言人
22. 人山人海

呢個po會唔係最快爆po嘅基仔討論區

23. 童心點星麵

你唔講都冇留意就爆

Well done bro sis
今次唔好打錯日期了

唔知有冇人拍到佢頭場激動大嗌「香港我返黎啦！」，個下喊左

一開波唱爆了個陣

24. 古巨基美斯

比保安照
拍唔到

點解基仔會同蘇施黃咁熟

下？有喊咩？

我淨係記得蘇施黃上係咪小兒科嘅時候同基仔講 "邊似得你大歌星唱一隻歌都搵幾十萬"

巴打應該係話佢自己喊唔係講基仔

哦

所以之前話爆了都喊

今次出奇地冇喊位，可能事業同家庭都圓滿了
#佛系

同一樣野講左十幾場，仲喊咩

佢演唱會都有對白
睇兩場兩場都係講同一樣野

橙皮紋係跌左窿後加既

25. YO歌之王

古巨基完成演唱會，前日偕經理人兼太太Lorraine到中環歎茶，古太全程跟貼老公。前日下午4時50分，基仔一行3人在ifc商場一間餐廳，當日酷熱達34度，基仔照戴CAP帽加口罩，穿長袖連帽軍褸，兩夫婦坐在最入位置並背向門口，相當低調。（略）星島日報

26.阿歷C朗拿度

cls

破唔破到30大關

有冇巴打知道邊道有冇得買基仔啲碟
小弟去過hmv cd warehouse都冇

要一手定二手先

一手

咁都無 可能要信和睇下

Thx 巴打
btw 大家收藏左基仔邊啲碟

成日去信和買返佢D舊碟

Magic moments
勁歌金曲2情歌王
Guitar Fever
String Fever
Eye Fever
You talking to me
時代
大時代
爆了果隻碟
Amazing World
告別我的戀人們
告別我的戀人們特別版

其實想問好耐 《告》碟特別版比普通版多咗音樂會dvd?相簿有冇唔同？

緊係

冇

封面唔同
多左個女仔

喺cd warehouse 見過一次，不過無買

告別我的戀人們係唯一一隻上到hmv 榜首既一隻

估唔到你得咁少

其實我我我
有你這一天
遊戲機
moments
情歌王
guitar fever
strings fever
you talking to me
時代
我還是你的
我們
告別你的戀人們特別版

有好多舊碟想買返

早期foxy橫行+小學雞冇錢

信和M/f skymusic/minishop搵下
一手係得佢地多
二手樓上10樓，十幾樓都有，舊過2004、2005多數冇一手了，得復刻版
Yahoo bid好多平二手碟（有啲都新淨）
淘寶都買過

最難搵係勝利誓師果隻

+1 細路當年冇錢好多碟都冇，尤其出告別個時買完平裝出特別版想喊出黎
但當年買咗aw演唱會碟特別版回望返又估唔到隻碟之後等咗7年先再有紅館show

yes 我都係係信和同係D 2手平台買返好多佢既舊碟

新唔新淨
我琴日上二手平台買古巨基啲碟 見到好多碟都殘殘舊舊 見到啲人唔珍惜佢啲碟真係好心up

新啊 仲要唔貴 可能廣東歌依家冇人聽

愛的解釋 (唔見左隻碟, 得盒)
笑說想
其實我..我..我..
第二最愛
心願
愛與夢飛行
be my valentine
遊戲基
大雄
Human 我生
String Fever
You talkin' to me?
時代
我們

仲未計老翻

巴打 你做左幾多年基迷

起碼20年
最開頭果d都係媽咪比錢買

呀媽係咪基迷

我同你差唔多
不過我係我老豆以前收藏
依家俾我據為己有

殘體字
中國土味design

好在唔洗去睇

27. 光頭佬施丹

在澳門搞又會係殘體字既

啲尊贵会员唔係澳門人為主掛

我全部自己買
我好似差5,6隻就齊哂

一齊幫佢設計rundown ：
好想好想
勁歌金曲
情歌王

煙雨濛濛岩唔岩🙈

我都係

老是常出現

夏天的童話
我還是你的
還是好朋友
我們的彩虹
窮我一生
愛情也有生命
找到你是我最偉大的成功

主任個list只會有最後果首

早排摷返隻我還是你的
先記得原來佢有隻《我還是你的》同《還是好朋友》

呢2隻好聽，但成隻碟係咪得情歌王有live過?

梁靜茹係2009年黎香港開演唱會時
有請過古巨基唱《還是好朋友》

呢隻歌仲hit過當時第一主打《我還是你的》

2011年去台灣發展時，都仲唱過下

All the best 98-01
遊戲基
大雄
星戰
勁歌金曲
勁歌金曲2情歌王
Human我生（最鍾意）
Moments
Guitar Fever
Strings Fever
You talking to me
時代
大時代
Amazing World EP
Amazing World演唱會
告別我的戀人們
我們
Dear Leslie
The very best of leo精選

讓時間說愛 裡面有隻 「有實無名」
我like!

呢隻應該少啲人有
時代都有隻one2free特別版
不過封面仲改得少過呢隻 冇買到